新黎，呢度點玩法？

玩你老母閪呀玩

先自貼

自貼啦

新人帖唔自拍要扣55點積分